[數學題]14/2/2016- 14/4/2018超唔超過兩年？

究竟仲講緊兩年冇輸12碼既小學雞有冇獨立考證能力

《馬卡報》指出，自從2016年的2月14日對陣切爾達的比賽中，巴塞被圭德蒂攻入一粒12碼，而在那之後的差不多2年的時間里，巴塞踢了74場西甲聯賽，但卻再也沒有被判罰過12碼。與此同時，巴塞則獲得32次12碼機會。在這兩年多的時間里，西甲總共出現了219粒12碼，但巴塞卻沒被判罰過一次。

新浪網 2018-01-29 09:06:30

邊個先係小學雞